我隻貓喺英國唔見左

有冇manchesterJJ可以幫手搵貓

rip

.

事源英國讀書暑假番香港
隻貓比左個留喺英國嘅大陸仔朋友養住先

屌你岩岩text我話跳窗唔撚見左我屌你老母
即刻打比佢又支支吾吾
極度懷疑係佢放撚走左

有冇manchesterJJ可以幫手搵貓
我有今生冇來世永遠多謝你

肚餓食左

貓肉煲

flat? apartment? 貓唔係會識得返屋企既咩
叫你個朋友賠返隻比你囉

有無打晶片？

無圖好難幫你架喎

利申 住man

Flat
喺2樓

😭😭😭😭

之前已經話比佢咬 唔想要佢

個大陸仔咁講？定係你咁覺得？

好殘忍